點解利物浦買親啲門將全部都膠膠地

例子:
連拿
米奴列
卡列斯

望返轉頭，杜迪克先係最勁

個龍門位風水唔好

重視傳統

好撚慘，肯定訓唔著

搵茅山師傅搞搞佢

笑死人咩屌你老母

真係膠架屌

呀屌你又真係識野喎